
\begin{flushleft}
\index{Bordeaux, Bordeaux}
\subsection*{\large{Bordeaux, Bordeaux}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{I sommarens soliga dagar}}
\end{flushleft}


Jag minns än i dag hur min fader,\\
kom hem ifrån staden så glader.\\
Han rada upp flaskor i rader\\
och sade nöjd som så:\\
Bordeaux, Bordeaux!\\

Han drack ett glas, kom i extas\\
och sedan blev det stort kalas\\
och vi små glin, ja vi drack vin,\\
som första klassens fyllesvin.\\
Och vi dansade runt där på bordet\\
och skrek så vi blev blå:\\
Bordeaux, Bordeaux!\\


\begin{flushleft}
\index{Lapin Kulta}
\subsection*{\large{Lapin Kulta}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Broder Jakob}}
\end{flushleft}


Lapin Kulta, Lapin Kulta,\\
Karjala, Karjala.\\
Aura sekä Olvi,\\
Aura sekä Olvi.\\
Koff, Koff, Koff,\\
Koff, Koff, Koff.\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Ode till ölet}
\subsection*{\large{Ode till ölet}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Trampa på gasen}}
\end{flushleft}


Tu-tu-tu-tuborg\\
och ca-ca-ca-carlsberg\\
är den bästa pi-pi-pi-pilsner\\
som jag vet.\\

Tu-tu-tu-carlsberg\\
och ca-ca-ca-tuborg\\
är den bästa pi-pi-pi-ölen\\
som jag vet\\

Tu-tu-tu-ölborg\\
och ca-ca-ca-pilsberg\\
är den bästa ö-ö-ö-tuberg\\
som jag vet.\\


\begin{flushleft}
\index{Studielånet}
\subsection*{\large{Studielånet}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Hej tomtegubbar}}
\end{flushleft}


$\parallel$: Mitt lilla lån det räcker inte,\\
det går till öl och till brännvin! :$\parallel$\\
Till öl och brännvin går det åt\\
och till små flickor emellanåt.\\
Mitt lilla lån det räcker inte,\\
det går till öl och till brännvin!\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Strejk på Koff}
\subsection*{\large{Strejk på Koff}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{I natt jag drömde}}
\end{flushleft}


I natt jag drömde något som\\
jag aldrig drömt förut.\\
Jag drömde det var strejk på Koff\\
och alla öl var slut.\\
Jag drömde om en jättesal\\
där alla satt på rad.\\
Så kom därin en bryggare\\
som harkla' sig och sa:\\

''Det finns inga ölburkar mer,\\
inte en endaste bärs''.\\
Och de som hörde på de sa\\
att detta blir en pärs.\\
På gatorna gick folk omkring\\
och drog från krog till krog\\
och alla vråla dom av törst\\
och svimmade och dog.\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Jag var full en gång}
\subsection*{\large{Jag var full en gång}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Flottarkärlek}}
\end{flushleft}


Jag var full en gång för länge sen,\\
på knäna kröp jag hem. \\
\\
Varje dike var för mig ett vilohem. \\
I varje skåp, i varje vrå \\
hade jag en liten vän, \\
ifrån renat upp till 96 procent.\\

Jag var full... \\

Och som sällskap hade jag en elefant. \\
Elefanten spruta vatten, \\
men jag trodde det var vin, \\
sedan dess har alla kallat mig för svin. \\

Jag var full... \\

\ThisLRCornerWallPaper{0.7}{bilder/Emilsbilder/borgkanin.jpg}

\newpage

Och som sällskap hade jag en elefant. \\
Elefanten spruta vatten, \\
men jag trodde det var öl, \\
sedan dess har alla kallat mig för knöl. \\

Jag var full... \\

Och som sällskap hade jag en elefant. \\
Elefanten spruta vatten, \\
men jag trodde det var sprit,\\
sedan dess har alla kallat mig för skit.\\


\begin{flushleft}
\index{Vi vill ha mera öl}
\subsection*{\large{Vi vill ha mera öl}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Milord}}
\end{flushleft}


Vi vill ha mera öl.\\
Vi vill ha flera öl.\\
Vi vill ha stora starka oöppnade öl.\\
Och vi ska häva dom\\
och vi ska svepa dom\\
och vi ska bli SKITFULLA!\\



\newpage
\begin{flushleft}
\index{Billig öl}
\subsection*{\large{Billig öl}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Pokémon theme}}
\end{flushleft}

Jag vill ha bästa fyllan nu,\\
som jag aldrig haft förut \textit{(bam bam bam)}.\\
Jag vill glömma alla sorger,\\
som studierna gett mig.\\
Jag ska dricka från dag till natt,\\
tänker dricka dagen lång.\\
Sitza, festa och något mer,\\
för alkoholen glädje ger!\\

Billig öl!\\

Du får mig så glad \textit{(tycker du och jag)}!\\
Ett bra pris på fyllan du är!\\ 
Jag dricker dig och har en fest,\\
vilken jävla fest!\\
Måste dricka hårt,\\
måste dricka hårt!\\

Billig öl!\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Mistä löytyy Karjala?}
\subsection*{\large{Mistä löytyy Karjala?}}
\end{flushleft}


Mistä löytyy Karjala?\\
Oma Karjala.\\
Hyvän tuulen antaja,\\
raikas Karjala.\\
Karjala sulle,\\
Karjala mulle,\\
Karjala meille,\\
Karjala teille,\\
Karjala suuhun,\\
mihinkäs muuhun?\\
Raikas Karjala!\\

%Följande är bara spaghetti-kod. Förstår inte varför det behövs men det funkar. /MattiasE
\begin{flushleft}
\end{flushleft}
%Slutet på spaghettin.

\begin{flushleft}
\index{Vinet i glasen}
\subsection*{\large{Vinet i glasen}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Vårvindar friska}}
\end{flushleft}

Vinet i glasen väntar på frasen:\\
Skål kära vänner, välkomna här.\\
Därför på stunden, fören till munden\\
glasen och känn hur ljuvligt det är.\\
Inget på jordens rund kan som vin\\
lyfta vårt sinne och fantasin,\\
bär oss på vingar, högt oss det svingar\\
bort över gråa vardagens grin.\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Feta fransyskor}
\subsection*{\large{Feta fransyskor}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Marche militaire}}
\end{flushleft}


Feta fransyskor, som svettas om fötterna,\\
de trampar druvor som sedan skall jäsas till vin.\\
Transpirationen viktig e'\\
ty den ger fin bouquet.\\
Vårtor och svampar följer me',\\
men vad gör väl de'?\\

För vi vill ha vin, vill ha vin, vill ha mera vin,\\
även om följderna bli att vi må lida pin.\\
\textit{Flickor:} Flaskan och glaset gått i sin.\\
\textit{Pojkar:} Hit med vin, mera vin!\\
\textit{Flickor:} Tror ni att vi är fyllesvin?\\

JA! (Fast större!)\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Du gamla du fina}
\subsection*{\large{Du gamla du fina}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Du gamla du fria}}
\end{flushleft}


Du gamla du fina du årgångna vin,\\
som plockats och trampats bland bergen.\\
Jag dyrkar aromen och smaken så fin,\\
men ljuvast utav allt är ändå färgen.\\
Den drycken den går ända in i märgen.\\

Nu fyller vi glasen och höjer vår arm.\\
För lycka och vänskapsband vi skåla.\\
Ja vinet det har en förunderlig charm.\\
Är nästan lika gott som rom och cola,\\
så låt oss därför med varandra skåla.\\


\begin{flushleft}
\index{Sudda sudda}
\subsection*{\large{Sudda sudda}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Sudda sudda bort din sura min}}
\end{flushleft}


Sudda-sudda-sudda-sudda bort din sura min,\\
med fyra jättestora bamseklunkar ädelt vin.\\
Munnen den ska sjunga och va gla'\\
för att den ska bli som den ska va.\\
Vad häller du då bak det dolda flinet? Vinet,\\
som suddar-suddar bort din sura min.\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Imsig vimsig}
\subsection*{\large{Imsig vimsig}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Imse Vimse Spindel}}
\end{flushleft}

\textit{(Sjunges med ett uppfodrande varningens \\Besservisseraktigt leende)}\\

Åsnan dricker vatten och det gör inte vi.\\
Vi dricker inte sånt som andra badar i.\\
Kamelen uti öknen söker en oas.\\
Det gör inte vi, vi har vin i våra glas.\\

Imsig, vimsig blir man utav lite vin,\\
kliver upp på stolen, verkar piggelin.\\
Trillar under bordet, sussar en minut,\\
vaknar av att vinet nästan tagit slut.\\

Imsig vimsig blir man, av ett litet glas.\\
Pulsen börjar öka, hjärtat går i kras,\\
båda knäna skälver och näsan den blir blå,\\
fast det är så läskigt, prövar vi ändå...\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Frippes vinvisa}
\subsection*{\large{Frippes vinvisa}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{My Bonnie}}
\end{flushleft}


Ett litet glas rödvin mot flunssan.\\
Förbannat så härlig bouquet!\\
När ungdomen hånglas i Brunssan\\
är minnena här ska ni se.\\

Batong och vin,\\
rojsigt fint,\\
vi skålar med glasen i klang\\
CHAMPAGNE!\\
En kväll på stan, ser man på fan\\
det är ju Spitu i sin nya BMW, Cabriolet!\\

Med musslor och vin på Hangö västra.\\
i vår Nyländer Yachts '45\\
Med Gusi vi havet bemästra,\\
det mojnar och snart styr vi hem.\\

Batong...\\

\newpage

Vi tar och shoppar lite potis från Hallen,\\
vi kör en brekkare med potatis och sill\\
Å har ni hört att Missen skilt sig från Nallen\\
Å Brassen har fått en klepp till (ÅTER)!\\

Batong och vin,\\
rojsigt fint\\
vi skålar med glasen klang,\\
CHAMPAGNE!\\
En kväll på stan, ser man på fan,\\
det är ju Gusi som kommer, så skoj\\
SIDU MOIN!\\





